美國商務部長: 香港示威可能影響中美經貿磋商. 有香港示威者被警員槍傷, 非常嚴重.

美國商務部長羅斯：香港示威可能影響中美經貿磋商
日期：2019年10月2日 上午7:44

美國商務部長羅斯說，有香港示威者被警員槍傷，對全球來說是非常重要的人道事件，希望衝突能夠盡快和平解決。

羅斯說，香港的示威可能影響下星期恢復的新一輪中美高級別經貿磋商，因為中國在香港有重要的國際貿易活動，示威可能對中方在談判中產生一些影響。

羅斯又說，總統特朗普希望有完整的貿易協議，以解決結構問題，包括強迫技術轉移、補貼國企及侵犯知識產權，若果中美貿易協議並無解決這些問題，就不算是好的協議。

(商台)

佢都出聲

上鋼上線
再嘈唔買大豆同豬肉

推

Thank you sir

警隊累習種. 証明警隊受另一中共派系操控

屌你老母 扮咩吖 咪又係會傾

習總多謝你

商務部咁樣開聲真係少見
通常淨係會講商務嘅野

有訪問片段

商務部都出聲

美國越來越多大佬出聲啦
多謝你地呀

可唔可以唔好再傾⋯傾左年幾，盲既都知共産黨信唔過，倒不如痛痛快快撤資，引爆支爆，對香港可能仲會有更大既幫助

拔槍衝向示威人群

習總真係好撚豬閪

話傾係做俾全世界睇 唔係佢地唔想和解
但到時傾唔傾得掂又係另一回事
傾唔掂仲可以推落支那到

商務部制裁list 準備好加人未呀部長

你地條list最惡

操乜撚野控，明顯就失控

比緊時間美資撤離
美國一刀切會死好多自己企業

Sir!

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

佢上面是旦透露幾個deal既內容已經知冇可能傾得成
我都覺得佢咁樣係做比自己友睇比時間佢地走

痴撚線
美國商務部長都睇唔過眼

巴打意思係另一派系比警察亂黎搞鳩習大大

Agger, 個人認為美國無打算認真同佢傾

唔買肯定支那豬死先
以為佢真係有誠意先入貨示好
係餓到就黎死先入貨

都吹左好多年 醒未

手足既血無白流

一直都係香港軍政府

thank you sir

岩岩先又買左60萬噸大豆

一直都係

我明白要比時間美企，但同時亦比緊時間支那去收買外國官員，拉攏其他國家支持及經貿，再拖落去，到時就算制裁支那，減傷都大大減半
天佑 美國及香港

所以美國出香港人權法案，都合乎貿易戰策略

可以話你知走緊
唔係你以為點解要傾咁耐

對人民開槍係好嚴重
班黑警真係以為無後果

擁寇自重

God Bless HK and America!

大家頂住

美國原來一直等緊你開槍

其實大家都係度買時間
美國只係盡量開打前減少同支国既經濟來往,減少損失
扶植印度/越南就係想呢班人升lv去取代支那仔
塞住班商家把口

支那只係想拖到Trump連任失敗
而且賭民主黨會對佢地好d

直頭講埋香港有人道問題

仲要開真槍之餘對心口開
尋日大陸仲覺得所謂既國慶
Dllm 食屎就有大陸份

快撚啲嚟統治香港啦sir

美國冇出錢？
Iran當時點啊

香港要贏中共要事

打曬開口牌啦
要示弱，要俾藉口外國幫
三個月流嘅血乜都夠啦

美國想達成佢想要嘅貿易協議，難撚過五大訴求

希望唔好因為貿易妥協而出賣香港人

Push

反而美國班左膠無似無咩點出聲。。。

岩岩又買左60萬噸大豆啦屌

支那係糧食進口國 唔到佢地唔買

江派中聯辦下指令開槍

應該係拖時間畀商家佬走
一刀切嘅話商家佬蝕到仆街 佢唔畀人屌咩

買俄佬發瘟豬或者東南亞蟲蟲農作物囉

眾議院院長（民主黨人）同參議院民主黨組團領袖 都話全力支持香港人權法

(FF)如果真係累到習種, 習種應該會叫淋病即割架喎

咪係 再出聲我地14億人一齊食草 問你美國佬怕未

之前有傳中共同意美國全部貿易要求， 但要美國容許中共鎮壓香港

但美國拒絕

唔食豬肉更健康
全民食草

似係下面藍衫個班失晒控
白衫個班鎮唔住

你地班排外垃圾真係好Q煩

支那根本無可能會答應美帝D條件

3萬隻狗其中一隻失控咬人,
機率上睇其實真係唔關操控事呀

真係一萬個假設，佢同意哂個DEAL 應該比死更難受

狗隊失撚曬控
遲早當眾殺人

雖然係人血饅頭..
但係,...

冇再叫支那開放防火牆
呢part係咪傾好左了？

push

但仲未做嘢

今次機會黎， 要利用。相信中槍義士都唔會介意

但希望日後唔會再有任何義士受傷或死亡

尋日6粒子彈，已經有當眾殺人

黑社會講數，都係雙方交人，
警方高層提早退休，扮下重整警隊已經搞掂一大半。
不過應該咁都唔肯做。

仲以為有討價還價既餘地
美國根本冇諗住妥協

白衫自己都失晒控

睇番段片條友換槍先再打，根本有心開槍。你可以話陰謀論，但佢個下係好冷靜，有布袋槍唔用換左輪？油麻地被人扑到爆晒，都無射人

商務部好把閉？

嚟多次大躍進

個人覺得隻狗係痴撚左線呀
佢本身就帶住個人仇恨上場

Please help us sir

天佑 美國及香港

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

支那佬要為粒子彈連個deal都搞唔成

香港人真係好撚慘，所有紀律部出聲明譴責我地，得番外國會支持我地

美國老馮幫你㗎咩.......

Trump係撚狗式
其他係坦克式

豬肉儲備都冇既話，大陸人做反嫁啦

推推

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

God bless America

呢項比較minor
同十月一d五毛係咁炸外國 social media
可能美國都覺得開放左仲危險

好呀，睇下點

俾得佢地帶實彈真槍 點會係失控

如果係唔俾用就一早唔會派實彈真槍

對於小學雞黎講，大豆同豬肉既問題仲嚴重過香港
中国人已經對於豬肉價格好不滿
牛肉同羊肉都唔係主要中菜用既肉
冇豬肉未必可以玩十年以上，如果唔係點解要整豬肉儲備

答應果個就真係傻
美國即時被扯入拹助中共破壞香港人權既罪名

蝗: 政治我可以唔理, 但冇豬食我嬲9架

你諗下
江派宜家就算搞得低雜總 但係宜家香港搞到咁
就算控制得返中國其實都係死 之後點管？ 革命就黎燒返上去大陸
對佢地已經無最大好處

我估似係失控多

鎮壓係當時
履約係未來

睇下中共幾有誠信 幾多嘅承諾只係為左換當刻美國嘅同意
佢心入面都只係諗住走數 又點會難受呢

只不過 相同招數入WTO個時咪用過囉，點會仲有人信

有好有唔好
可以俾外國傻膠直面敵人 等佢地清醒下

容許鎮壓香港咪即係會走數囉
唔通你同個官講我殺左呢個人之後會變番好人
支那畜係咪當全世界人都傻

push ar

thank you sir
please follow us

對準政權 全民公投實行雙普選

其實 商務部 發聲 對局勢有乜影響

保佑義士早日康復

up

中國近十年已經培育左一個native 係中國網絡環境嘅族群
就算俾佢地自由上網都只會留係中國嘅圈圈入面
去左澳洲加拿大個啲就係好例子

美軍要來到光復這香港

制裁警隊
全部用美金既銀行都blacklist佢地
永享中国灣區榮耀
生生世世做中国人

sir this way

要做先得 唔好下下講完就算

多謝個散仔啦
殺紅了眼搞到變國際事務

對準心口開槍！

Pish

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

中國所有產業都可以有alternative
唔明中國點解咁大春代
好喇眼見啲廠 開始走 (你發現已經太遲)
你就高高在上咁話 而家我比生意你做
自己又唔睇下周邊國家
好快冇人信人仔你就hi
香港根本係中國對外唯一窗口
不過好快冇

咁巴炮唔好買囉
你以為真係一齊攬炒呀

又助攻美國

根本失曬控

冇問題，鎖國鎖到永遠啦

我從來都係想一件事：盡力喺支共鎖國前帶走剩低的真香港人。

既然支共想留地唔留人，咁香港人咪留番個冇香港人呢個靈魂的香港俾番支共攞

香港人用埋條命嚟送張香港牌俾你
唔好唔打

美國提供軍火支援我地好冇啊

唔係信，而係有約喺度。違約的話可以公然做9支共。

英國對違約冇動作，唔表示美國唔會懲罰違約國。當年日本食超級301都係基於廣場協議。

繼續用力制裁唔該

或者咁講, 操控唔一定係組織直接落order比呢隻狗, 而係不斷創造條件俾某D癲狗用真槍, 例如落order俾前線狗話可以用真槍, 跟住又無啦啦派小貓三四隻入去D"極度危險"既狀況

美國真係勁
全香港都係政府既人，得外國係會幫香港

今講都合理既,
反正警隊一定知邊D狗EQ比較低,
又有燥狂既, 又好撚藍既,
就派佢上最前

激死中共

尤其pence直頭核爆式

屌 係中共高層思維：
哦 咁加強打壓 無人咁敢出黎再示威未得囉
開槍先

換邊個上台都好
係打中國上面呢點係唔會變
而家美國政壇對支那佬態度係exactly冷戰打蘇聯咁

我真心覺得trump已經係好溫和

留意返，
美國肯幫香港只係因為香港咁啱做到貿易戰嘅籌碼，
你見英國跟本理都唔想理你

可以準備鎖國

香港係國際金融中心，如果唔係就好似新彊咁

越黎越覺得習總廢，無一樣實事做得好

!!

商務都出聲

唔得啦
公安扮黑警，831cctv

所以只要夾實國會就邊個2020選到都冇得縮沙

Good to know

老美由外到內支持香港
大家都要加油

英國呢

仲會狂走法律罅

咁中國人真係可以食草了

根本美國就部署緊同中共全面開戰，拖咁耐係畀訊息同時間美資撤離，Trump已經講到出口啦。係支那以為拖得耐等人地選總統輸咗會對自己有利。

721

811

外資 上個月a股入咗600億rmb

反枱！反枱！反枱！反枱！反枱！反枱！

商務部出聲係咪好重要？ 我唔係咁識依樣野

好重要
- 佢有份主力負責中美經貿磋商
- 佢之前無咩點出聲

成班生番
雖然話仲有班自由派係正常人
但生番佔壓倒性比重嗰啲
真係困撚住佢地對世界好啲

主力負責即係擺晒上枱警告支共

仲有咩好傾

Save hong kong

林大帥威啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

丨

推！

打死左個D睇唔到呀?

人類係雜食動物，食幾個月草唔會死

Sir this way

習總 想係想攬炒

中國最大攬炒支持者

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

冇指令點會開槍
咪再散呢啲風
一直以嚟都唔會咁嚴重
要開槍早就開左
斷唔會一個後生都未係好大隻好壯攞住碌野喺到fing 就會即刻抆槍射重要射胸口
生命威脅係完完全全嘅大話嚟

咁耐以嚟佢地一直係輕輕鬆鬆
因為冇人打得佢地傷，亦冇人令佢地攰
星期六日先開拖有咩咁攰，平時大蛇都一定畀間冷氣房啲狗休息
咁嘅情況下有多區開槍
可能性只有一個，就係上面准許左

中共咩都唔怕竟然比班毅進你Q起左

sir

sir 快啲啦

你覺得得一隻狗失控?

831

推good news

正解
apple呢幾日先宣布mac book將會made in USA

trump已經係最唔care人權自由果個啦

說好的攬抄呢

商界 connect

唔係美國無打算認真
係美國開果D條件支那根本唔會做
即係永遠都無得傾

侵侵 你逃不掉的 我們已經拖埋你落水了 認命吧

對唔住，有支共撐腰真係冇後果

美國佬幾時做到野
之前仲諗住會有咩cia料爆賀下中共

口遁。做市之術 姐

如果唔係支那開到口震壓佢未必會出聲
點解佢on99講埋出口

咁就真係要多謝克警搞鍋你阿爺講緊盤數喇真係

維尼有腦就唔洗搞成咁啦
本黎悶聲發大財
支那忍多十年就連美國都禁佢唔住
岩岩人口紅利消失開始想轉型高科技果時隻小學維尼就搞咁多野出黎
結果依家型又轉唔到
D所謂政策朝令夕改,除左玩權鬥條友做所有野基本上都係失敗收場
不過就係要出呢類亡國君先有機會重生

中共已經正式將個波射咗俾你哋 乖乖哋接住啦

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕